屋企個廢老 好討厭

屋企有個廢老，一班人去行山，違反限聚令，仲要除晒口罩係d 小溪到游水，污染晒d 水，又違反埋室外必需帶口罩。佢仲影晒相，好似好開心咁。佢返黎叫佢係屋企帶口罩，佢又唔肯。屋企其他家人健康較差，如果有事會好大獲，而家全部屋企人都怕左佢。好討厭！

C. Martin（#247211）
借一借位，認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，低質5毛打手

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

6.［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向

外母又係好討厭，外出戴口睪戴一半，係屋企成日咳咳咳
去完廁所唔"com"蓋沖廁，甚至唔沖廁

老婆怕左佢少左返去食飯，佢打黎屌話：怕我連累你呀？